電腦開唔到機 火牛定底板壞？

新手J 部腦用左兩年左右 因為之前有排電腦長開掛機
大概三日左右 之後就發覺開唔著 開機個陣風扇唔轉
無野有著過 之後咁啱屋企有多部腦 換左隻牛 開得著但因為插唔到其他線 所以試唔到其他 底板就無試

想知壞左啲咩

如果壞左隻牛 無單係咪要買個隻新
Cooler master

唔該晒各位師兄

呢隻mwe 銅？ 係既話都大機會

同埋試下唔插display hdd 果d 開機 睇下得唔得

係呀

師兄有冇好用火牛推介

好 我試下先
唔該晒你呀師兄

啱啱試左 火牛有著 風扇都有轉 但係轉左一陣就熄咗
咁點算好 係壞咗啲咩
唔該你呀

試下拔左底板電池仔
斷電1分鐘
插過火牛24pin 8 pin

我啱啱試拔左個電池仔
然後斷左電一分鐘
之後重新插過火牛24 8pin
重新開機個風扇轉左一下就熄左
我應該點算

你有冇插display

我之前都試過，開機1秒即停

睇網上教學，拆火牛出離，short埋兩隻插頭腳，唔行

所以就係火牛壞咗，換咗ok

底板多 btw成套spec 講曬出黎

就咁文字好難講
Btw樓主隻牛應該5年保

試下關機5分鐘再開

CPU : INTEL I3-7100
MOTHERBOARD : H110M
RAM : CORSAIR DDR4 2133MHZ 8GB (Lifetime Warranty)
POWER : COOLER MASTER GX450 80PLUS BRONZE
HARD DISK : WD10EZEX BLUE/ 1TB/ 64M/ SATAIII/ 7200RPM
GPU : GeForce GTX 1060 ARMOR 3G

我冇插到display呀
係咪要插埋？

如果冇單冇盒 有冇得保

仲有ssd adata su650

應該係日通保 打去問

唔該晒你呀師兄

你有第二隻牛應該試左先
睇下係塊板定隻牛問題
麻煩啲都要試下

我之前同樣情況，結果壞牛

我果部開半秒機就不停重開機
條ram插第二條槽就搞掂